[求片]2020年1月27日旺角砵蘭街KFC

推